{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 봉평프로방스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。 予約時、人数が追加された場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴の宿泊施設がありますが、他のペンションではお断りすることもありますので、注意してください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用には未成年者に関する規定が従います。 次のお客様のために定められた入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内では禁煙であり、喫煙場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 オプションで提供されるメゾネットタイプの客室とバーベキュー場が利用でき、駐車スペースもございます。 ファミリーペンションでは割引券を提供し、複数の観光地やレジャースポーツを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴の宿泊施設がありますが、他のペンションではお断りすることもありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用には未成年者に関する規定が従います。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために定められた入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "オプションで提供されるメゾネットタイプの客室とバーベキュー場が利用でき、駐車スペースもございます。ファミリーペンションでは割引券を提供し、複数の観光地やレジャースポーツを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 610
    }
}